**Máy chấm công vân tay tiếng anh là gì?**
Máy Chấm Công Vân Tay là công cụ công nghệ hiện đại có thể ghi chép giờ giấc làm việc của nhân viên một cách chính xác nhất và nhanh chóng nhất. Máy chấm công ngày càng trở nên phổ biến và chiếm được lòng tin của người dùng.
<img src="https://i.imgur.com/MvIZx9P.jpg" alt="máy chấm công vân tay tiếng anh là gì">


**Giới thiệu máy chấm công vân tay**
Máy Chấm Công Vân Tay là công cụ công nghệ hiện đại có thể ghi chép giờ giấc làm việc của nhân viên một cách chính xác nhất và nhanh chóng nhất. Máy chấm công ngày càng trở nên phổ biến và chiếm được lòng tin của người dùng.
Xem Thêm: [Hướng dẫn sử dụng phần mềm máy chấm công chi tiết, dễ sử dụng](https://gitlab.com/TBMCC/phan-mem-may-cham-cong/-/blob/main/README.md)
**Máy chấm công vân tay tiếng anh là gì?**
Máy chấm công vân tay tiếng anh là gì? Đây là một vấn đề mới đối với mỗi chúng ta.
Một số người sử dụng từ này "time attendance machine"  là " máy ghi nhận thời gian hiện diện"  Nó cũng hợp lý và ăn ý. Máy chấm công thường được gọi là đồng hồ ghi thời gian có mặt, từ đây chúng ta có thể theo dõi thời gian của nhân viên. Việc thu thập dữ liệu này có thể cung cấp cho nhà tuyển dụng cái nhìn sâu sắc về lực lượng lao động của họ. Sau đó, họ có thể đưa ra các quyết định giúp tăng năng suất và giảm chi phí lao động.
<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/kFTni9_Ilt0" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
Ở một số nơi, từ này thường được sử dụng " Time Recorder " Đó là ghi lại thời gian, ghi lại và xác định thời gian bạn đã hẹn giờ, và thêm thời gian bạn đã ghi vào ca đã định sẵn, để xác nhận xem thời gian đến và đi có đúng thời gian quy định hay không, hay bạn đến muộn, sớm, muộn. , về sớm, xác nhận xem Có tăng ca hay không. Ghi nhận chính xác độ chính xác trong quá trình làm việc của nhân viên từ đó
Ở Hoa Kỳ, người ta thường dùng từ "Punch Clock" Nó là máy chấm công, vì nó có "thời gian bấm lỗ / bấm giờ" là thời gian ra vào của nhân viên, bạn chỉ cần xác nhận với máy chấm công mỗi khi ra vào là máy sẽ ghi lại và xác nhận thời gian và đính kèm chính xác vào ca đã đặt trước của bạn, đồng thời xác nhận thời gian đến của bạn và trả về liệu thời gian làm việc của bạn có đúng với thời gian quy định trước hay không. 
**Xem Thêm: [Máy Chấm Công Vân Tay](https://thietbimaychamcong.com/)**
Máy chấm công vân tay được gọi là Fingerprint Reader, Đầu đọc dấu vân tay cũng giống như các loại máy chấm công khác, đầu đọc dấu vân tay sẽ ghi lại thời gian chấm công của bạn bằng cách xác thực thời gian chấm công của bạn thông qua dấu vân tay, dấu vân tay của mọi người rất chính xác và an toàn. Đặc biệt, chúng không thể trộn lẫn, và không thể căn thời gian cho chúng.
Nguồn: https://thietbimaychamcong.com/may-cham-cong-van-tay-tieng-anh-la-gi/
**Xem thêm:**
[Thông tin chi tiết hướng dẫn cách sử dụng máy chấm công vân tay](https://sites.google.com/view/thietbimaychamcong-tbmcc/blog/cach-su-dung-may-cham-cong-van-tay)
[Hướng dẫn chi tiết cách hack máy chấm công vân tay](https://thietbimaychamcongcom.blogspot.com/2021/11/huong-dan-chi-tiet-cach-hack-may-cham.html)
[Hướng dẫn cài đặt máy chấm công vân tay đơn giản, nhanh chóng](https://thietbimaychamcong.wordpress.com/2021/11/17/huong-dan-cai-dat-may-cham-cong-van-tay-don-gian-nhanh-chong/)
[Hướng dẫn cách lấy vân tay trên máy chấm công](https://thietbimaychamcong.wixsite.com/home/post/h%C6%B0%E1%BB%9Bng-d%E1%BA%ABn-c%C3%A1ch-l%E1%BA%A5y-v%C3%A2n-tay-tr%C3%AAn-m%C3%A1y-ch%E1%BA%A5m-c%C3%B4ng)
[Quy định chấm công bằng vân tay phổ biến hiện nay](https://medium.com/@tbmcc/quy-%C4%91%E1%BB%8Bnh-ch%E1%BA%A5m-c%C3%B4ng-b%E1%BA%B1ng-v%C3%A2n-tay-ph%E1%BB%95-bi%E1%BA%BFn-hi%E1%BB%87n-nay-8598e5f0cfe7)
[Máy chấm công vân tay tiếng anh là gì ?](https://gitlab.com/TBMCC/may-ch-m-cong-van-tay-ti-ng-anh-la-gi/-/blob/main/README.md)
**Thông tin liên hệ [Thiết Bị Máy Chấm Công](https://thietbimaychamcong.com/) ThietBiMayChamCong TBMCC**
Địa chỉ: 32 Đào Tấn, Phường Ngọc Khánh, Quận Ba Đình, Hà Nội
Hotline: 0934590833
Email: thietbimaychamcongcom@gmail.com
Website: https://thietbimaychamcong.com/
Fanpage: https://www.facebook.com/thietbimaychamcong/
Google Business: https://thiet-bi-may-cham-cong.business.site/
hashtag: #ThietBiMayChamCong #TBMCC #Thiết_Bị_Máy_Chấm_Công #Thiet_Bi_May_Cham_Cong #máy_chấm_công #may_cham_cong #maychamcong #máy_chấm_công_vân_tay #may_cham_cong_van_tay #maychamcongvantay #may_cham_cong_khuon_mat #máy_chấm_công_khuôn_mặt #maychamcongkhuonmat #máy_chấm_công_thẻ_từ #may_cham_cong_the_tu #maychamcongthetu #máy_chấm_công_thẻ_giấy #may_cham_cong_the_giay #maychamcongthegiay #thietbimaychamcongcom #thiết_bị_máy_chấm_công_com #thiet_bi_may_cham_cong_com
<iframe src="https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d14895.991332912216!2d105.8086196!3d21.0327727!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x605013dcbf77d769!2zVGhp4bq_dCBC4buLIE3DoXkgQ2jhuqVtIEPDtG5n!5e0!3m2!1svi!2s!4v1637103622958!5m2!1svi!2s" width="600" height="450" style="border:0;" allowfullscreen="" loading="lazy"></iframe>

